女大生遭騙上門收款 渣男性侵：妳希望我拿刀嗎？

轉載自

▲圖為示意照，無關本案。（圖／記者季相儒攝）

社會中心／綜合報導

林姓男子去年向一名女大學生團購咖啡包，趁對方到他住處收款時，強拉進門性侵；刑事部分，新北地院今年3月判林男4年徒刑，民事部分則判他須賠償受害人150萬元。

根據判決，林男透過手機通訊軟體微信，向女大生（20歲）團購咖啡包，去年6 月相約新北市永和區豫溪街、中正路交岔口交付款項，女方抵達約定地點後，他藉故要求對方到他的住處收錢。

女大生抵達後，遭林男強拉進房，當時被害人尖叫哭泣、以雙腳踢趕推拒，林男恫「你希望我拿刀出來嗎」，接著脫去女方衣物、擁抱強吻吻，並強迫被害人為他口交，再性侵得逞。

心北地院法官認為，林男為滿足私慾性侵敗害人，造成對方心理上難以磨滅之傷害及陰影，雖然坦承犯行並有悔意，但未獲女方諒解，因此判刑4年；至於民事部分，法官昨天判他必須賠償150萬元，全案可上訴。

▲圖為示意照，無關本案。（圖／記者季相儒攝）

新北+1分